月入三萬以上入黎

月入三萬以上既你
有咩追求，得閒有咩做，有咩消遣
例如儲野/興趣/運動等
為參考下豐富下人生

利申月入五萬以上
盡情屌我用月入量化啦
純粹學習

咪搶客

平時鍾意踩單車 行山 睇戲 聽歌 上網 投資 學習

27 工程師

29 銀行 月入48000

旅行/玩車/上連登
想買隻撈，但係無乜心水

利申 26歲 月入6萬

會投資d咩

同學習d咩

個個月全部使撚晒，食野唔使睇價錢，呢間食到一半唔啱食馬上埋單換第二間，叫雞可以屌到一半條女無反應不停換女。

利申：固定月收入46000

屌到一半點即時換

你唔係ice 都唔知咩來的civil 學生咩

咪扮野喎

食下大麻 屌下女咁囉

吹水大會正式開始

20 工資9k 月入60-70k 父幹

第13579屆連登鳩吹大會正式開始

得嗰50k就出嚟開post

23歲 月入40K 職賭

儲吓紅酒
得閒叫吓hg
決定戒了